做乜撚野大風到好似打風咁！！

屌 好嘈